[上樓機會] 重注 - 第10場 - 4號馬 - 牛精叻仔 (巫顯東)

第10場 - 4號馬, 牛精叻仔
買10萬 win , 10萬 place

good luck bro

想聽日去睇樓？

重注尾場4號 win place 就岩架啦

Easy money

10萬 win , 10萬 place 仲要輸錢

差d 博到首期架
跑第2